（男仔）通常去小完便會點樣洗手？

我覺得洗兩隻手指就夠了 除非屙到落手

唔洗，就咁hi落格黎條友到

漂白水
利申潔癖

小便同時洗埋手

點解要洗手？又唔係彈到，賓周d皮都係皮黎啫

洗埋條賓周

CHING你咁講又好似有啲道理

9成9既男人去完廁所後都唔會洗手

夠膽講句
將男廁所有洗手盆水龍頭熄左去
起碼成個禮拜都唔會有人發現